msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-RecentComments (zh_TW)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-27 17:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: neoease.com <wuzhao.mail@gmail.com>\n"
"Language-Team: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: core.php:170
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr ""

#: core.php:172
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: wp-recentcomments.php:36
#: wp-recentcomments.php:37
#: wp-recentcomments.php:461
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

#: wp-recentcomments.php:57
msgid "Recent Comments"
msgstr "近期迴響"

#: wp-recentcomments.php:109
msgid "Title: "
msgstr "標題: "

#: wp-recentcomments.php:126
msgid "The most recent comments"
msgstr "在側邊欄顯示最新迴響的列表"

#: wp-recentcomments.php:127
#: wp-recentcomments.php:128
#: wp-recentcomments.php:272
msgid "WP-RecentComments"
msgstr "最新迴響"

#: wp-recentcomments.php:281
msgid "WP-RecentComments Options"
msgstr "WP-RecentComments 選項"

#: wp-recentcomments.php:286
msgid "Donation"
msgstr "資助鼓勵"

#: wp-recentcomments.php:288
msgid "If you like this plugin, please donate to support development and maintenance!"
msgstr "如果你認為我做的這些對你來說是有價值的，並鼓勵我進行更多開源和免費開發。那你可以資助我, 就算是一杯咖啡…"

#: wp-recentcomments.php:302
msgid "About Author"
msgstr "關於作者"

#: wp-recentcomments.php:305
msgid "Author Blog"
msgstr "作者的部落格"

#: wp-recentcomments.php:306
msgid "More Plugins"
msgstr "更多外掛 "

#: wp-recentcomments.php:320
msgid "CSS"
msgstr ""

#: wp-recentcomments.php:324
msgid "Use wp-recentcomments.css."
msgstr "使用 wp-recentcomments.css。"

#: wp-recentcomments.php:330
msgid "JavaScript Library"
msgstr "JavaScript Library"

#: wp-recentcomments.php:334
msgid "Use normal JavaScript library that is supported by this plugin."
msgstr "使用外掛內建的 JavaScript Library。"

#: wp-recentcomments.php:339
msgid "Use jQuery library that is supported by WordPress."
msgstr "使用 WordPress 提供的 jQuery。"

#: wp-recentcomments.php:344
msgid "Custom jQuery."
msgstr "自訂 jQuery。"

#: wp-recentcomments.php:347
msgid "Please input the URL of jQuery:"
msgstr "請輸入 jQuery 檔案位址："

#: wp-recentcomments.php:354
msgid "Comment List"
msgstr "迴響列表"

#: wp-recentcomments.php:357
msgid "comments per page."
msgstr "則迴響每頁。"

#: wp-recentcomments.php:362
msgid "Show the comments from administrators."
msgstr "顯示管理員的迴響。"

#: wp-recentcomments.php:368
msgid "Show pingback and trackback comments."
msgstr "顯示 pingback 和 trackback 迴響。"

#: wp-recentcomments.php:374
msgid "Show navigation bar."
msgstr "顯示導航欄。"

#: wp-recentcomments.php:380
msgid "Comment Items"
msgstr "迴響條目"

#: wp-recentcomments.php:383
msgid "characters per comment."
msgstr "個字符每天迴響。"

#: wp-recentcomments.php:388
msgid "Show post titles."
msgstr "顯示文章標題。"

#: wp-recentcomments.php:394
msgid "Show the expand button when mouse over excerpts."
msgstr "當滑鼠經過迴響時顯示彈開按鈕。"

#: wp-recentcomments.php:400
msgid "Open external pages in a new tab/window."
msgstr "在新窗體或者新頁面上打開外部連結。"

#: wp-recentcomments.php:406
msgid "Show timestamps."
msgstr "顯示迴響時間。"

#: wp-recentcomments.php:412
msgid "Show avatars on"
msgstr "顯示留言者頭像在"

#: wp-recentcomments.php:415
msgid "left"
msgstr "左邊"

#: wp-recentcomments.php:416
msgid "right"
msgstr "右邊"

#: wp-recentcomments.php:418
msgid ", size is"
msgstr "，尺寸是："

#: wp-recentcomments.php:420
msgid "pixels"
msgstr "像素。"

#: wp-recentcomments.php:425
msgid "Show smilies as graphic icons."
msgstr "顯示表情圖形。"

#: wp-recentcomments.php:434
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: wp-recentcomments.php:460
msgid "%REVIEWER% on %POST%"
msgstr "%REVIEWER% 在 %POST%"

#: wp-recentcomments.php:462
msgid "No comments"
msgstr "沒有任何迴響"

#: wp-recentcomments.php:463
msgid "&laquo; Newest"
msgstr "&laquo; 最新的"

#: wp-recentcomments.php:464
msgid "&laquo; Newer"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: wp-recentcomments.php:465
msgid "Older &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: wp-recentcomments.php:470
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

